好萊塢男星萊恩·雷諾斯慘死於家中，疑似仇殺

【新聞快報】
根據福斯新聞外電報導，好萊塢男星萊恩·雷諾斯昨（30）日於家中身亡。
加州警方發表聲明，這位曾獲《時人雜誌》選為2010年全球最性感男人的新星，頭部中彈死於他的桌旁，桌上放著他即將主演的超級英雄新片《綠光戰警》劇本。

加州警方目前尚未證實為自殺或謀殺，但已掌握一位身穿紅色緊身衣的嫌疑人。

枱面有本劇本？

You welcome Canada

係，初步懷疑係謀殺

綠帽俠